有時啲frd post story 話private 清人見到都驚驚地

有d可能係以前同學(靚女) unfol左一定冇得再fol 翻 好彩冇比人清過

事源啱啱一班frd討論緊某條女 其中一個frd話cap比佢睇 但明明條女以前同佢幾熟 有d相都有tag佢 佢講翻先知前排清follower清左佢

無所謂 佢損失

我刪咗ig
即刻無哂煩惱

斬腳趾避沙蟲

咪由佢清囉

Chicken